CC台好多賤狗認真燃/.\

邊有波台手足甘幽默風趣，波台先系連登ching泉😂👍🏿

抄post又有 正字小風紀又有

駐守CC台會員應該系舊登近年既CD ROM 吾知最初舊登係巧多人打5p字同感情符號

要扮波台垃圾 最少都去波台開個魚拉特post啦

樓豬五毛0分

扮乜9 要撚CC狗就要系CC台開post

開轟post都得